{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_031478",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D300880",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "앤(Anne)"
    },
    "text": "\"アン(Anne)\\n\n忠清北道清州市上党区永同103-1国道剣道館\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:30~22:00、年中無休、30席/部屋:部屋なし、ハンドドリップコーヒーが楽しめるカフェである。 様々な国のコーヒー豆をケーキと一緒に楽しむことができます。 ケーキの種類も多様だが、クッキーとマフィン類も用意されている。 主に緑色で飾られた売り場が涼しい雰囲気を醸し出している。」",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの名前は何ですか？",
            "answer": "アン(Anne)"
        },
        {
            "question": "このカフェはどこにありますか？",
            "answer": "忠清北道清州市上党区永同103-1国道剣道館"
        },
        {
            "question": "このカフェは何の種類の店ですか？",
            "answer": "カフェ/居酒屋"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10:30~22:00"
        },
        {
            "question": "このカフェの定休日はありますか？",
            "answer": "年中無休"
        },
        {
            "question": "このカフェの席の数は何席ありますか？",
            "answer": "30席"
        },
        {
            "question": "このカフェには個室はありますか？",
            "answer": "部屋なし"
        },
        {
            "question": "このカフェでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ハンドドリップコーヒーが楽しめる"
        },
        {
            "question": "このカフェで食べることのできるものは何ですか？",
            "answer": "ケーキやクッキー、マフィン類など"
        },
        {
            "question": "このカフェの売り場はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "緑色で飾られており、涼しい雰囲気"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 141,
        "QA": 213
    }
}